決定為飲食台一位巴打/絲打煮野食

有無人想食

？

hi

弘B一直都在

我要食乾炒牛河

thanks

我要

我要 我係巴 我係一個好鍾意食既毒撚

應該點抽獎

抽比我啦

想食你

青頭仔你都食

食屎啦 我對你咁好

抽比弘b,然後弘b同我share

好呀好呀

ok